\documentclass{sprawozdanie-agh}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listings}

\makeatletter

\begin{document}

	\przedmiot{Inżynieria oprogramowania}
	\tytul{Sprawozdanie z projektu}
	\podtytul{„Gdzie jest moje dziecko?”}
	\kierunek{Informatyka, III rok, 2018/2019}
	\autor{Agnieszka Zadworny, Piotr Morawiecki, Tomasz Pęcak, Maciej Bielech}
	\data{Kraków, 7 listopada 2018}

	\stronatytulowa{}

	\section{Ogólny opis systemu}

		\subsection{Cel systemu}

		Celem naszej aplikacji, jest udostępnienie rodzicom możliwości kontroli lokalizacji swoich dzieci. Mogą oni tworzyć reguły, składające się z informacji o obszarze, w którym dziecko powinno przebywać w danym czasie. Jeśli dziecko złamie regułę, rodzic zostaje powiadomiony poprzez wiadomość email. W przypadku wyłączenia aplikacji dziecka, rodzic zostaje powiadomiony oraz może wyświetlić ostatnią zarejestrowaną lokalizację dziecka.

		\subsection{Udziałowcy i ich cele}

		Użytkownikami systemu są rodzice, którzy chcą zadbać o bezpieczeństwo swoich dzieci. Udziałowcami systemu są:

		\begin{itemize}
			\item System Google OAuth, który odpowiada za autentyfikację użytkownika w aplikacji,
			\item System Google Maps, który odpowiada za zarządzanie i wyświetlanie lokalizacji dziecka.
		\end{itemize}
		Biernymi użytkownikami systemu są dzieci, których aplikacja mobilna dostarcza jedynie informację o ich bieżącym położeniu.

		\begin{table}[h]
			\begin{center}
				\begin{tabular}{|c|p{7cm}|c|}
					\cline{1-3}
					\textbf{Udziałowiec} & \textbf{Cel} & \textbf{Priorytet} \\
					\cline{1-3}
					Rodzic & tworzenie reguł & wysoki \\
					\cline{1-3}
					Rodzic & sprawdzanie bieżącej lokalizacji dziecka & wysoki \\
					\cline{1-3}
					Dziecko & udostępnienie swojej lokalizacji & wysoki \\
					\cline{1-3}
					Google OAuth & udostępnienie API logowania & niski \\
					\cline{1-3}
					Google Maps & wyświetlanie lokalizacji dziecka na mapie & wysoki \\
					\cline{1-3}
					Google Maps & udostępnienie API zarządzania lokalizacją & wysoki \\
					\cline{1-3}
					SendGrid & wysłanie emaila do rodzica z powiadomieniem o złamaniu reguły przez dziecko  & wysoki \\
					\cline{1-3}
				\end{tabular}
			\end{center}
			\caption{Udziałowcy i ich cele}
		\end{table}

		\subsection{Granice systemu}

		Wyrózniamy następujących aktorów:
		\begin{itemize}
			\item Rodzic,
			\item Dziecko,
			\item System autentyfikacji Google OAuth,
			\item System Google Maps,
			\item System do wysyłania emaili SendGrid,
			\item Czas.
		\end{itemize}

		\subsection{Lista możliwości}

	\section{Analiza dziedziny}

	\section{Specyfikacja wymagań}

	\section{Architektura systemu}

	\section{Projek oprogramowania}

	\section{Projekt interfejsu użytkownika}

	\section{Projekt bazy danych}

\end{document}